我係銀髮黃絲， 有感而發

反送終修例事件，我覺得應該要停一停了，因為多數人都不了觧老共黨性，自古建立共黨以來，中共從來没有對任何事讓步，除非你拳頭比佢大，你捻吓，58年三面紅旗時代，餓死三仟多萬農民，（那時蝗國只有6億人左右）死者佔佐全國5/100有多，蝗國政權眼都唔眨吓，1963年，毛酋在泳池旁，赤條條接見到訪嘅克魯契夫，如果同你打核戰，蝗國死三億人，都仲有三億人，克魯曉夫嚇到唔出得聲，所以我話呢，五大訴求，已擺明無一接受，香港七百幾萬人，老共點睇在眼内吖，我地呢D市民，抗爭應該適可而止，唔好作無謂犧牲，多D發動國際輿論，對政府唔合作，例如交税先交1/10，税局追，排隊上税局揾税務主任炸死，冇錢呀，要分10期比，不交水、電費、媒氣費、電話費等等，D撚樣拉得幾多？罰得幾多？咁樣好過街上同D變色蟲火拼啦，反正于家文明國家，例如美帝、歐盟等，已發聲密切關注事件發展，如且，最大問題，我担心將民意正面推向對方，過往良好戰蹟得來不易，未知你地想法是否與我相同？

試下找不同？

借位

【無力】剩係識嬲？三罷入機場係最有力既武器

一停就會被清算

我認為唔可以停

我認為和理同勇武要同時進行

你肯定你停係咪佢就會停？

無.....無得返轉頭喇

中共眼中人命賤過地底泥

絕對唔可以停

無回頭路了

不相同
完

所以要做奴隸 好似新疆人咁去集中營 被活摘器官？

當年大陸冇西方國家人士，中共點玩都可以，但香港有十幾萬外國人

而家已經開始秋後算帳
已經停唔到

各有各做

你停
佢就清算

不相同，民意早已歸邊

Sorry 唔可以停

已經係一條不歸路
All or nothing

你老啦

咩呀，所以咪成日講三罷lo

推

唔可以停，唔好講廢話，機場見

事到如今

一係就不停付出不停犧牲金錢安全性命推返暴政

一係就叫赤納粹黨殺光殺清所有真正香港人